（＾ω＾）一齊入黎用顏文字傾計（≧∇≦）

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪
(⊙ω⊙)

(╯°□°）╯︵ ┻━┻
起身！全部同我企起身！(´･Д･)」

（＾∇＾）

(╥﹏╥)

戇鳩仔

8=====D

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(*>.<*)

凸囧凸

甘惡ga(￣◇￣;)

!?(･_･;?

ʕ•ᴥ•ʔ

估唔到你會做埋曬d咁低能既野

低咩能牙|(￣3￣)|
我平時同人傾計都會打呢d表情ga laヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

Show Blocked User - 陳靜

小學雞凸^-^凸

Dada sis好無聊(￣Д￣)ﾉ

ˋωˊ

玩撚完未( ̀⌄ ́)

(^_−)−☆

(╯°Д°）╯︵ /(.□ . \)

轉圈 ━(ﾟ∀ﾟ)━( ﾟ∀)━( ﾟ)━( )━( )━(ﾟ )━(∀ﾟ )━(ﾟ∀ﾟ)━

˚✧₊⁎❝᷀ົཽ≀ˍ̮ ❝᷀ົཽ⁎⁺˳✧༚